點解pet a manager d野賣到咁死貴

扲黎呃鬼佬？

寵物野係貴d

未聽過呢間野

入去買嘢啲鬼妹正

毒撚唔出街？

有冇圖畀我d毒撚睇下你係講邊間

你想pet邊個經理？食到咁偏

咩manager？

pret a manger就聽過
乜柒pet乜柒manager就未
建議樓主不如串好人地個名先衝出黎柒
Pet a manager意思即係搵個經理出黎撚狗咁撚佢

pret a manger?

鬼佬大快活

嬲撚到

佢開喺啲返工地區 其實對比返又唔係好貴
同埋啲嘢食好高汁
意式辣肉丸卷
Club sandwich
同埋就算啲麵包都係專登喺英國運過嚟

係英國嘅味道

次次食meatball hot wrap + chia seed cup

但已經83蚊

其實佢個lunch set 都幾抵 hot wrap 加碗足料湯（冬天飲一流）再加杯嘢飲 成個set$75 算係咁 仲要係好飽

同埋啲凍飲唔洗加錢都好正

好中意食佢個chocolate muffin + Americano
融融哋嘅朱古力好正 一嗒muffin 一嗒Americano
咖啡嘅苦味中和返muffin嘅甜膩感 好食到痴線

佢用嘅奶喺出面買都幾貴 絕對唔似其他cafe hea 9 你用啲廢奶

利申：之前中意食佢哋嘅食中意到part time 都入埋去做🤣🤣🤣係咁食

留意返人地開響邊啲地區，佢target 都係 middle-class嘅上班族

間唔中lunch 會飲個南瓜湯加個北京填鴨 wrap

煙三文魚包好好食

識食一定叫佢 manger 出嚟摸下佢肚仔

利申，上次幫襯過manager好索

樓上果幾條 on9仔幽默感係0

牛油果雞三文治同香蕉蜜糖乳酪granola勁好食！！

pret要食成舊水先夠飽

聖誕果個火雞卷最好食

比人撚狗

7x蚊一個set都話唔貴
上面so rich